想問咁多位sis,有無雪boot牌子介紹？

另外，你地著雪boot會唔會再著襪

UGG叫唔叫雪boot

Sorel?

Sis乜鳩，返beauty exchange啦